見字飲水坐直再9up group 招人

新開9up group招人

通過驗證馬上入谷瘋狂9up

咁撚多見字乜乜好撚on9

推～～～～
快啲入黎瘋狂９ｕｐ

推呀～～～～
星期五收工唔係唔入黎吹水呀?

其實乜叫見字飲水???

字面上意思
見到就要飲水

推呀～～～～
又到扮工既星期一啦

黑暗的第二天
大家不如入下黎圍下爐

入面成班狗公

係咩？啲對話幾正常呀
你想有啲咩

星期六既晚上~~
無人約仲等咩呀
快啲入黎狗up啦

收工啦
夠鐘入黎吹水啦

推～

推~~